無知一問，其實大家點解唔幫高鐵站裝修下？:)

如題

用咗咁多錢起

地勢問題

次次都防暴喺附近

上星期五晚至少有3組5人防暴小隊喺高鐵3個地點度守

捉你入站直送中國邊境你唔問點解唔玩羅湖站？